[HKCC] 討論下HK Cheung

有冇人覺得佢係全engine最廢既lecturer
上三個禮拜堂冇一堂聽得明佢up乜春
都唔知比佢繼續教落去會發生咩事
仲有佢上堂d濕9規矩
check簽名 同上一堂簽得唔同會當你冇到

我淨係知道佢成個中訓導主任咁 99地
我班frd全部都話佢垃圾